其實港共點解仲會覺得搞鳩泛民中人就唔會有人上街示威

成個分析團隊都白逗人工

傳統思維：
抗爭者一定有組織有領導
共匪自己最強調呢點
Mindset轉唔到，仍然以為肥佬黎、泛民、gphone係領導

唔係話泛民唔重要
但佢地只係參與者之一
而且我地會明：行動上佢地只係配合
領導？咪玩啦！

敵人識進步時自己仲原地踏步
抵鳩死

佢地點會唔知我地無大台
佢地恨不得即刻將全香港人送上集中營啦
做唔到咪焗用舊招